不如搞個利君雅VS林鄭班底辯論會

利君雅一人
單挑
林鄭
比卡超
盧偉聰
鄭若曄
張建宗

好想睇到林鄭講唔到野